《西游新传》首周上座率超六成 创国产动画最佳成绩

爆笑喜剧动画《西游新传》自从上周六（11月6日）全面起映以来，便在相对不利的排片情况下获得超过六成的影院上座率，成为近些年来票房表现最好的国产动画之一。这部片子内容上的创新以及展现出的“笑果”更是得到肯定，不但很多观众说自己“看过之后笑得肚子疼”，不少家长更称这是一部难得的“全家观赏”佳作，“孩子去看，看到了孩子的笑点；我们去看，看到了成人的笑点。”《西游新传》自从11月6日全国起映以来，虽然遭遇到了大多国产动画电影上映之后都将面临到的“潜规则”，不但在排片量上颇为“寒酸”，放映时间更是大多集中在了白天，但是这部电影却是依然吸引到了不少观众前来捧场，除了大批家长带着孩子的主力观众，不少青年情侣、中年观众等都成为这部电影的观影生力军。据统计，截止上周日，《西游新传》在北京的上座率超过六成有余， 国产动画电影上座率超过五成就已经很是可观，而且这个成绩还是在相对不利的排片情况之下取得，绝对非常难得。